大家點睇New_God_美斯，美美？？

好似越來越受歡迎wor 成日都1001

點解唔係New New或者God God？